★何文田邨綺文樓有居民感染肺炎！！！！

《匯報何文田邨綺文樓不幸有居民感染肺炎》

阿傑接獲管理處通知，指剛收到衛生署來電，表示不幸何文田邨綺文樓有人感染肺炎，暫未有進一步詳細消息，但已現已立即安排職工為綺文樓的公眾位置進行消毒工作

[邊個諗出黎］法院登記處及一般聆訊聆只停兩日，星期三恢復正常

爆爆爆

仲未燒到港島

同d喪屍片一樣
隔住個海難d